仆街星期五晚商場好撚多人，林特首可摸耳恢復二人限聚令……

好多人，人頭湧湧，開始懷念條街同商場人少少的香港

見到D員工做到踢晒腳
可唔可以告間公司奴役員工

返工迫車都好撚想死

要等位食飯

痴撚線架，駛咩打疫苗咩，都冇人驚武肺

嚇到我賣完外賣即刻走

你係其中一個仆街...